立場新聞系列 本土派獨派死因研究

【本土休止符 2】宣誓風波：是誰殺死了「獨派」

沉寂代表死亡？

邊撚個死咗啊。立場新聞成班陷家鏟由立會選舉就不斷做鳩本土派

咁叻你去搞返起啦

立場最撚衰就係幫青城派傻根登文
返熱時！！返熱時！

屌，人地跟本冇心壯大本土派，撈油水渣
明明人地阿豬阿狗用本土派個朵可以增加本土派知名度，佢地就唔撚比全世界用，壯陽算把啦屌